《Dragon Hunter》 App应用程序

《Dragon hunter》是一款中央美术学院专门为儿童开发制作的讲述童话故事的有声电子书。精美富有生趣的漫画插图栩栩如生，翩然跃于电子屏幕上，一下便抓住了儿童读者的眼球，娇俏可爱的琅琅读书声马上把孩子的注意力带到《龙生九子》这个中国古老的童话故事上。它在设计的概念上，兼顾了知识性与趣味性为一体。不仅有可看可听的故事，还有寓教于乐的拼图游戏，不仅有益于儿童对故事内容的理解，还增强了互动性，使故事变得智趣横生，一定会使您的宝贝爱不释手！ 目前，此款《Dragon Hunter》已上传至iTunes供全球的父母为您的宝贝下载。跟随我和您的宝贝进入不一样的童话世界吧！ 